如果再有多一次機會，我一定向你表白

點解每一次鍾意人，都唔敢同人哋表白，
從朋友得知原來佢一直都鍾意我，
卻完全因為唔敢表白，
都望住自己鍾意嘅人，成為咗別人女朋友

早啲瞓啦一陣發夢就有

抵撚柒死